有一天，一男一女坐緊巴士

個男想摷自己部手提電話，點知搵左好耐都搵唔到
就細細聲同，女朋友講，bb我部新買電話唔見左
女友即大聲叫，下！你岩岩部（碌九）唔見左，而家我返支pen?
女友話我今晚點算（因為要拎佢部機acc打機）
成車人都好安慰，因為佢男友仲有pen用

好好笑

就係唔好笑

樓主係咪講緊笑話？
定係得我一個唔明其實好搞笑

我自己都唔明

隻隻字都識
擺埋一齊完全唔知噏緊乜